戰略守則

1.主要幹道唔塞得
例如彌敦道，紅隧。本身巴士可以過海，同埋紅隧巴士過到各區，你塞撚左紅隧你咪少左個方法走囉。

2.擊虛避實
旺角市中心不可以入

3.紀律與原則
紀律就係唔入旺角市中心
原則就係唔留旺角送頭
古人都話「軍令如山，軍紀似鐵。」